629 13：50影 對家擺站 中環海濱

629 13：50影 對家擺站 中環海濱近軍事碼頭，影時，見岩岩開始
記得有個post話草對方擺站時間地點，未揾 攰 ， 放左上黎先